二噁英落雨沖唔沖得走？

咁姐係沖唔沖到？

等大雨 洗一洗環境會安全啲（少少）？？？

入曬個海 咪又係仆街

都話唔撚係水溶㗎 自己去睇下dr K啲片啦

唔係溶啊
如果係顆粒
咁係咪可以沖得走？
利申唔識

魚食返
喺曬脂肪入面
然後香港人食返

我知唔溶係水 但佢自己又話雨可以沖走所以先困擾

我都諗緊

言之成理

我明有機沖落海
但都叫唔洗直接比皮膚吸收/吸入？

你當二噁英係好細粒既塵埃就得

其實就好似塵咁 雨水一定程度可沖走 但靠雨水都要幾十年 而且你覺得你出街多定個天落雨多？大部分都係我地食返

落雨會加速二噁英進入食物鏈，
今日就死雀，第時就死魚